兄弟入黎睇下打手嘅威力

幫手推上去，教育下無知